FB有條評馬港女叫ISIS

點讀 ？

IS IS

Allahu akbar

本來就係埃及神話人物名

"伊西斯（古希臘語：Ἶσις；原埃及語發音更像 Aset 或 Iset）"

某日本房車型號都係咁

So call ISIS

btw楊俊

恐怖份子